{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67283&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척스텔라빌리지펜션"
    },
    "text": "宿は車で5分の距離にヨンファ海水浴場があります。 龍化海水浴場周辺には車で9分の距離の長湖海水浴場と車で22分の距離の国立剣峰山自然休養林があります。 入室は午後5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、ペンションは全室禁煙です。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供しており、ご利用の際には20,000ウォンがかかり、炭、焼き網、トーチ、綿手袋が提供されます。 入室人数は最大人数を超える場合、入室できません。 また、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できず、これによる責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンファ海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヨンファ海水浴場は宿から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "龍化海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "龍化海水浴場は宿から車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "国立剣峰山自然休養林までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "国立剣峰山自然休養林は宿から車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭、焼き網、トーチ、綿手袋が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者はペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 464
    }
}